HKCC 2018-19討論區[3] ADD DROP PERIOD

有用連結
HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽

校園類
HHB: 紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design嘅home campus
最近港鐵站: 黃埔/紅磡

WK: 西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅home campus
最近港鐵站: 油麻地/奧運

Shuttle: 來往WK-PolyU本部-HHB嘅穿梭巴士，Express為不經PolyU本部嘅班次

myHKCC: 紀錄大量資料，睇GPA，reg科，聯絡資訊都係度改

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/talk/課外活動嘅System；讀HM要報Hotel Stay都係到報

Moodle: 用嚟download lecture notes，入面有link連去past paper database

圖書館/拉巴:
WK拉巴入口同counter位於N5
5樓有電腦同printer
4樓入面有間電腦房，電腦房出面好多圓枱同玻璃房
6樓係藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有玻璃房、電腦同大量自修用座位比你用，玻璃房用嚟傾project，每間玻璃房都有電腦同圓枱

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓有電腦同printer，玻璃房位於圖書館入口外面
9樓係藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦、大量自修用座位比你用
*Exam period星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放
*HKCC學生亦可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館

網吧: 即學生電腦中心，位於WK S5及HHB11樓，提供電腦以及printer、notebook同iPad租借服務、並設有printing quota增值機
*每一學年免費refresh 2,000 quota，幾多quota都係只會補充到2,000

Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK hall設於SUG、HHB hall設於1樓，可以利用上面booking網址book場

鏡房: 舞蹈室，設於WK NUG及HHB2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 即24小時開放嘅明日課室，位於WK S2同HHB UG；入面有好多張備有差座嘅六角枱 (雖然好似好啱傾project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，好少人係度傾project)
*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

Cafe: 即Pacific Coffee，位於WK S3及HHB4樓；同位置設有7-ELEVEN

獸醫: 學生保健中心，位於WK NLG及HHB LG $15睇1次醫生 不過d藥廢的

HKCCSU Office: 學生會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

嫂房: 屬會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

學術類
Sem: Semester，即係學期；1個學年總共有3個Sem
Sem 1: 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2: 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term: 6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 通常上兩粒鐘，某啲科要上三粒鐘

Tutorial: 做exercise同review返lecture講過嘅嘢，同時都係做presentation嘅堂嚟，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你個科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term: 通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂: 上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂，通常Sit得都係唔得閒上自己個時間、一係你個lecturer太廢

Day-off: 星期一至五其中一日無堂叫1日day-off、2日叫2日day-off，1日day-off唔難整出嚟

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0；HKCC嘅sub-grade得plus，冇Minus，而plus= 0.5，所以每一科最高嘅Grade係4.5，某D科係唔會派A+例如英文

GPA: Grade Point Average，係由你嗰個sem讀嘅每一科嘅grade加埋除返你嗰個sem讀嘅科目數量計出嚟

CGPA: Cumulative Grade Point Average，累積咁多科嘅GPA

Credit: 學分，HKCC所有科都係3個cre；1個sem大概讀15個cre，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，HKCC學生一定要係5個類別入面讀至少4個類別嘅科先可以畢業；GE科有quota限制每科人數

DS Subject: 你個division嘅科，例如Science Program要讀返嘅science科

Reg科: 每個sem嘅Week 6去揀下一個sem嘅科目

AddDrop: 用嚟揀timeslot揀老師揀科嘅，因為每一個lecturer嘅vacancy有限所以要鬥快reg入去你想入個班，每個sem嘅頭2個禮拜你都會見到成堆人係網吧不斷refresh vacancy，通常Year-2先要透過AddDrop揀科去換走唔想要嘅科
*新生第一個Sem係冇得AddDrop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism嘅工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己office，你可以問書、舉報freerider、同佢吹水等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請收集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer HKCC好少killer (Helen Yeh係個好lecturer)

Deadline Fighter: 每樣嘢都要接近deadline先做嘅人(例如聽日交project今日先開始做)

校園組織類及其他
CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，紀錄你參加過嘅HKCC活動，唔係所有活動都會落CAT，HKCC有獎學金比儲CAT嘅人

CFM: 校園設施管理處設於WK SLG及HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO: CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK: 詢問處，亦都係校務處，多數係度交文件，關於academic嘅嘢都係度處理，位於WK N2同HHB UG

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

以下係關於所有HKCC學生嘅Q&A

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，係指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking同2科English for Academic Studies I&II
*英文2左嘅同學要係Year-1 Sem1讀多科CCN1002 Practical English for College Students
*有傳2018/19學年開始英文2咗嘅同學要讀Academic English I&II而非EAS

Q2. 點解要叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大，中文主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；EAS學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎； CCT對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT講乜。唔明白既話，你份mid-term50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/timeslot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

Lm

新生sem1係冇得add drop
所以唔好問xx lecturer 教得好唔好
好唔好你地都要硬食
答好係咪唔溫書？

點解我1001咗

冇A+都要retake啦

原本我想搶1001 點知你咁快

唔想挑戰極限

有冇grad咗既收到
[HKCC Scholarships/Support Funds] PolyU HKCC Graduate Scholarship and Bursary 2018/19
封email?
想知收到錢既成功率高唔高同會有幾多錢

我要挑戰全數科A+
進度（2/4）

寶寶我想拎A算 A+我怕到時連條命同埋個肝都無

想問下CCN2103 Advertising Promotion Theresa Choi 教得好唔好？

Thanks

新post再拜
GPA GOD

gpa god

haggen so

我要挑戰人體極限
最鐘意瘋狂chur自己
咁先有嗰種危險刺激嘅feel
好多野做 做極都做唔完嘅感覺好正

btw祝你今晚科econ靚grade

狂人

Gpa god

Stat retake 會死人
利申 A

Stat好難咩
利申 A+

仲有3個鐘

殊！不要再說了

加油呀
今晚準時上水分享econ好冇讀

好驚爛GRADE

祝你兩個都靚grade

我都希望佢靚

你都要靚grade

不如今晚準時睇我收皮重好

唔好講啲唔吉利嘅野

reg dr haggen so

haggen

真心一問
大家覺得GE科咩grade先叫靚grade

A-A+

A or A+

GE科我覺得B+叫靚

你要求太低啫

鐵三角都可以B+

咁樣樣 我覺得GE科好難拎A
可能我太廢太垃圾
我覺得A+呢啲數科/DS科拎曬咪夠

中文同英文真係

reg同數有關的ge

Sem4 reg

如果你識揀GE的話 其實拎A都幾易下

Cluster A take左呢科 黎緊讀
Cluster B 同 D sem4讀 B揀econ D就product and material
Cluster C讀左中化

DS科啫係我地揀得個6科都A+ ?

DS科點會難拎A+

Add drop god

GPA GOD

1個鐘

想問下ccn2105 business economics 定ccn2129 intro to macroeconomics好啲？

通常等gpa我都會打陣機放鬆吓 等時間好過啲 唔使度日如年咁 因為咁好難受

Agger sem2派龜嗰日都係同fd打住機過
夠鐘就去睇

懺悔時刻到了

唔夠膽睇

渣ga

各位巴絲 CCN1024 Putonghua for College Students有冇邊個lecturer推介?

我幫大家報時好唔好

死期到

same 應該2科都F

A+
A+
GPA 4.5

Summer sem 派龜 應該要重溫一下
多謝hkcc阿neil carry我

推

最後30分鐘

我冇努力溫書

55

最後20分鐘

ivy man

最後10分鐘

nego eunie撞左時間
想問ching有冇其他lecturer好唔好?
Jessie Ho/ Roy Kwong/ Joni Lee
感謝

6分鐘

5分鐘

想攞A

haggen so賜我力量

咩科

3分鐘

好驚牙

1048

爆4

夠鐘

2科A

我學渣邊似你

又話f

我垃圾黎

dean list

係時候分享econ好冇讀

多謝drhaggenso

俾你教有A

關我乜事

我叫師弟師妹reg你

我讀咁耐得一個A

係A呀 yoyoyo

Haggen so

我覺得自己好廢

Yr1 冇add drop…

第二個sem

教applied computing ok?

多謝Carrie

多謝haggen

same
i love kimberly

身體不由己嫁

GE科B+好開心

haggen教會A

多謝hkcc

多謝June BB 比隻A仔我

多謝Carrie BB 比隻A+我

多謝hkcc咁多位lecturer

微巴嚟緊讀econ?

Sem4先讀

有無人知Gender issues Dr. Yvette Wong好唔好？

6科先有危機感 先正 緊張刺激

gpa都難計咗

我冇讀過
係有師兄同我講
Logic and reasoning
CCT
Value and ethics in daily life
都係差唔多野黎

有幾難計 未讀過6科咩

應該話會搞到好多小數

背科俾狗讀

CCN1003 中傳 li yu-xiang
CCN1021 Personal financial planning Yanny Pang
CCN1022 Personal Growth Kam-Shu Lo
CCN1102 Hotel Operation Jamie Lo
CCN2103 Adverting Promotion Theresa Choi
CCN2113 Financial Management
Bruce Chow

有無師兄評下有邊個大伏😂

高就得啦

不了 applied com背到嘔都係得A

我想問下I姐係點解

CCN2004 MO 超級背科

system error

屌

nego eunice撞左時間
jessie ho/ roy kwong/ joni lee 邊個好?
感謝ching

新人類先有I grade

咁讀中史/中化

中西溝

仲要冇計我credit 落去Cumulative Credits Attained到
咩事

Itb都唔係GE科

問it9

背科

唔係咩 我見我商科呢邊寫係 sor

好在我sem3冇背科
冇嘢拖累我

讀左中化得B+
所以我先話B+叫靚

清簡左咩？商科定數科人？

FM 果個係新教
不過唔係Pauline Ho 就OK

Science狗 120%數科人

有冇ching同一個sem讀中溝同中西溝

push

太痴線

唉屌 me商科人好多數科冇得簡 硬食

慘
science 多必修數
而我自己又揀咗科數
又可以刷A+

屌你老味究竟econ有冇人攞到a+

有

屌
但我一個A+已經拉返啦 唔理

summer sem爆4有冇dean list?

諗太多 冇可能有

drhaggenso教A咗

講笑姐

一科A就入到 你就想

我咁努力背都冇A+
屌

因為你唔係drhaggenso教

Raymond教成點

肥Ben今個sem竟然唔教cost accounting

單車手教都得 applied comp

唔係坐緊監咩

請願要求放佢出黎

果斷Jessie ho

Raymond

屌偷野都唔洗坐

屌咁applied computing 根本都唔使聽書嘅
鳩背

派撚左啦喎

還神既野你識條春
你都要還啊

我都冇讀summer

咁算

add drop god

Add drop之神

借問 Food hyigene邊個教得比較好同 Gender Yvette Wong如何？

可能教法太癲比人炒

快啲開sem啦 好撚悶呀

好想上堂

Karly

有A

food hygiene Karly

CCN2169 Chinese for Mass Media 好唔好讀? 見冇乜人提咁

未諗到F定D你好

有冇人之前有讀過marketing in china呢科？

有無人gender攞A架

問左 佢話依科下個月先出result

求Nego 同intro to mkt notes!

文科fm想轉讀工程
一開學係咪可以去ik 拿form填？

你打去ik快過等人答

nego jessie ho 好唔好?
有人話好有人話唔好
祝各位過3爆4

Benny比分都算手緊
但勝在上佢堂好有趣 真係學到野

6科刺激呀

申請 7科呀笨

中化拎A 屌勁到

會 所以樓豬先咁講

CCN1003 131 Chinese Communication for College Student Ms Mandy Ng
CCN1012 101B Foundation of Traditional Chinese Medicine DrKa‐lunKWAN
CCN2005 A01A Organisational Behaviour DrDoreenTSE
CCN2194 102A Psychology of Personality DrSuet‐yanTAM
CCN3110 102A statistics and Research Methods in Psychology DrOn‐tingLO

求評

另外招學霸收留
保證no free ride

我 驚workload好大

西面欣

add drop period 有冇得只drop唔add?
例如想本身sem3 18 credits 轉做15 credits
定要寫信先得？

要寫信 寫咗信個system先改到個min credits做15 否則你就算drop咗一科個system都會話你不符合要求唔俾你drop

你都轉唔到去maggie到啦 拜咩啫

LA轉唔到姐
Eng math可以轉到

寫信比personal tutor 定 hkcc office ?

明白 THX

不過LA on jai 教
再加Maggie whatapp解答
再加上我又自修曬
又A+了

Maggie god

Negotiations skill有人話Eunice好悶 又有人話jessie係killer究竟邊個好呀？邊個比分鬆

我覺得jessie 睇落似killer
但佢冇kill到我果組

最後咩grade?

上堂悶唔悶

project 同assignment 都b+

一般
好多時佢會跨大d真實例子黎教
搞起個氣氛

唔該先就咁聽都麻麻Nego好似都冇咩好老師

呢科最後都係鳩背
你揀eunice 呢d鬆手可能好d掛

好的唔該哂！

放Practical English 書
Mathematics &statistics書
Eas1 (舊板）書
有意留tg

有無人知 Japanese 1 Victor Wong 教伏吾伏？ 聽講佢教得吾差

我想問呢 呢度有冇人係讀poly speed hospitality management
我開學讀Year 3但我係升top up degree
有好多野都唔明
個堆elective佢話要讀4科 係咪add drop period個陣就要開始揀科？？
本身學校俾我timetable已經有5科 elective係咪另外再加上去？？
其實add drop個陣你地會揀讀幾多科？？

吾你老母

打埋哂啲5p字 有人想幫你都幫唔落手啦

聽日add drop
拜吓add drop god

認真要入U係咪真係啲人講到咁易?

有冇人知獸醫有冇開

梗係唔係

好視乎個人能力

佢學霸黎

都係遲幾日Induction Programme 順便問埋
Btw呢到有無sem1成功轉過科既巴絲？
好多野想私下問

Ms Jane Chan教eas2 易唔易派靚grade?

放marketing guide同 Statistics

Add Drop God

Check email
今年好多科改syllabus

微巴真係學校頭號fans 有咩野update 都第一時間知

hkcc打手

忠告：reg左jap1無底又想有好grade既今日開始上youtube自學左50音先（只平假名 片假jap1唔教）
而家唔背開左學都要逼住要背 因為考你默書

學習中

he is not me

你要加油呀

CCN2017 中化 Dr kai yu LAU
CCN2121 Intermediate accounting Ms Jaclyn YU

好唔好？thanks

中化reg benny Wong

想問下CCN1003 中文有邊個教得好？

....上個post好多人講過...

Ching想問下jap1係咪用 大家的日本語 本書 大概會教到第幾課？

audit好多野背 不過arison教得好

business cluster D 有邊科係唔洗做group project?

我嚟緊都讀 我點知

我又有fd讀jap 1

我諗住問下白澤巴 唔好意思呀

jap 1會教ch. 1-6
另外仲有數字 歲數 樓層 日常用語等嘅生字同句子

thx

呢到有冇人報過個個english ambassador

得2班 大班係佢

企咁誇張

不過phy1改syllabus

所以好難揀 想讀fm

到時你就明

有frd做過，上年分左3組，一組好大workload ，其餘兩組相對上無咁大，係入面會學到點組織活動、逼自己講英文，入面ge mentor都幾好人架。

聽講今年多左好玩ge活動，可以join下

可唔可以講下改左啲咩？諗住幫frd補phy1

未有teaching plan

都想參加試下
但驚啲人英文好叻好勁

背科仲要英文背？
commu for sure

希望有多d thermodynamics

CCN1017有400頁書
保證背到你興奮

1017點同commu比
1017基本唔洗睇書 理解完d notes應用翻出黎就得 背既野都唔算多

我個frd英文麻麻，係入面都過得幾好

下，我覺得好難明喎

May Poon係咁諗
但份卷出到嚟係另一件事

難明但好有趣

thermo好唔好玩 嚟緊應該讀

上個 sem 佢教 phy I
係誇張到夜晚補課都坐滿

eas2 Ms Jane Chan 求評

Value and ethics 咁快放左notes

個人認為計數冇concept咁有趣

但由Assumption開始 最後做到出答案個過程幾正

利申唔係喺cc讀thermo

喺UST讀會爛grade-.-

Ccn1022 personal growth and development 有冇巴絲讀過可唔以講下呢科點

科大

nego eunice撞左時間
其他lecturer手唔手鬆?

有jessi ho/ roy kwong/ joni lee

唔該ching

Chem eng thermo A- =.=

-.-

Ccn 1005 EAS(business) Elaine SHEK
Ccn 1007 IT for business Andrew Marcus Chan
Ccn 1008 Maths &Stats Rachel SIt
Ccn 2004 Managing organsations Kenneth Szeto
Ccn 2101 Financial accounting James Chow
求評 祝ching科科A+

唔同cct
主要係學唔同道德theories 例如利己主義
再將學過既theories 應用落日常生活

Yr1問乜撚野呀

想知有冇killer 俾自己心理準備

新生sem1係冇得add drop
所以唔好問xx lecturer 教得好唔好 伏唔伏
好唔好你地都要硬食
答好係咪唔溫書？
收皮啦

Ching知唔知中溝xilin guo好唔好?手唔手鬆?

派咩膠

我愛Gabriel
我咁憎bio 佢到而家都仲記得我
成日同我say hi

上個post有講 你可以睇吓

要點先睇到邊個lecturer 教邊班

Check email搵list啦

Xilin Guo 點睇？ 有機會2科俾距教

邊個email ？我淨係睇到邊個教自己個班

幫埋最後呢次

萬分感謝

下次唔該唔好做伸手黨
搵唔到就自己逐封逐封搵

有師兄話CCT A
Value and ethics 都會A

Gabriel BB

GE科我有B+就心滿意足
A+呢啲留翻數科拎

其實d theories係可以出得好深，但ricky好鬼鬆手 pj個mean應該b+至a，open note既in class assignment答返佢上堂教既野拎2x/30分好易 上個sem 我記得好似班班個meam都過20
所以我諗正正常常有上堂有抄note拎b+唔難
但要拎a同a+就好睇你final test同論文既造化

唔該晒Ching

ching有無Notes可以交換

推一推

想知 幫推

一早搞掂曬啦
就係拜緊希望想入嘅有位

programme 幫到你

想知+1

我都唔係it9-.-

你中史俾距教？

我係,想知好唔好

想問Car D environmental science伏唔伏

中化Benny Wong we trust

中文1003
大家有冇推介

呢個啲巴都答到口臭
可以追返上個post

CCN1019 Japanese I Rico LO
CCN1021 PERSONAL FINANCIAL PLANNING Jandia POON
CCN2103 ADVERTISING AND PROMOTION Theresa CHOI
CCN2112 CUSTOMER RELATIONSHIP MANAGEMENT Iris CHIN
CCN2160 NEGOTIATION SKILLS Joni LEE
求評

你個名

Hi

想問吓巴打覺得中史的話 XilinGUO,BiancaCHEUNG同埋LeonardCHEUNG 邊個好啲

其實都係好好嘅lecturer，cc名師

同問

上個post呀

屌勁到

咁sem4讀都唔錯呀
唔該哂巴打解答

同問 下個sem有中史要讀

想問下有無ching想drop日文
我可以用中醫或chinese family換

下個sem唔係得xilin guo同chan wai keung教咩?
leo同bianca係教中西溝

係，得呢兩個人教。我暫時係xilin guo教

我都係

你要咩notes

中西溝 wai keung chan點？
wk得佢 ivy man同erwin

tg傾下？

巴打咩group?

係wo,眼殘睇曾錯野
我101

101A

另一位巴打？
我都係101，101B

a01c呀 巴打你呢?ZZ

我HHB

得我一個係wk

好似有3班WK，一班HHB

係呀 仲諗住相認到巴打

Add drop god
要轉4科好不安

咁多

之前揀科冇諗清楚

add drop god求你可憐下我

好過D lecturer 全部都撞時間

瞓前一拜add drop god

Gender邊個好啊 祝過三爆四

Yvette Wong 定Lawrence Chow好啲

Ching 知唔知Joni Lee咩料 無人講佢咁款

CCN2105 business economics定 CCN2129 introduction to macroeconomics好?
兩科邊科易讀D

求評
EAS II Jane CHAN
Discrete Structures KC Wong
Data Structures Pet Chan
Object Oriented Programming Simon Wong (有得揀 Pin Ng)

求評
EAS II Jane CHAN
Discrete Structures KC Wong
Data Structures Pat Chan
Object Oriented Programming Simon Wong (有得揀 Pin Ng)

唔小心騎劫左SOR

早晨一拜add drop god

EAS 2 哂銀時邊個lecturer好?
Ms Agnes Pui
Ms Jane Chan
Ms Isa Chan
Ms Debbie Lam
Ms Vivian Kwan

ching們我只求唔係killer就ok架啦
呢幾個邊個係好lecturer?

ching想知仲未交學費係咪無得add drop

上MyHkcc 睇my add drop time allocation

佢個add drop time allocation顯示 1/1/2018 00:00-00:01

係咪收得皮

下

睇黎要交學費先
無錢啦好窮

你defer學費？

係
而加都未交

Defer咗學費都有得add drop喎
你係無交summer?

唔撚係掛屌
我summer都有交wo

ching差幾多學費?

差Sem3兩萬幾呀
你快啲打去it個到睇下咩事

全科都0 vacancy 我轉毛毛?

屌
即係你都收到個 你已被停學個email?
但依然可以add drop ?

停學 你唔係交左form defer學費咩

我只係想reg一科啫 add drop god

有冇人Mkt a04 a/d

好撚多科想轉啊屌，仲有4個鐘

add drop目標：同時轉五科

傻閪

Eas2 Social science
101想轉104
Tg:

有無人 Japanese I係A11 我係A10

CCN1011 Elementary French 冇底會唔會好難靚grade

希望等陣唔會0,0,0,0,0

Add drop god
俾我reg到三科呀

我轉一科時間炸
求下add drop god 可憐我

add drop god
vacancy 1,1,1,1,1

maggie姐咁多位 你怕咩啫

係就好

我愛Maggie 希望Maggie賜我力量

FM成功REG走Pauline

巴打們想問下 retake 上個sem啲科係咪要填form

係

唉屌
係咪而家呢排仲可以交落office 度？
唔該哂巴打

HHB Library 見到好多人瘋狂咁

召喚會員@微積分(線性代數)

我見sem2嗰時啲人係add drop period交
Carrie 嗰時都話要retake好快啲交form

求評

唔該哂巴打

N展 DS subject drop邊科好

CCN2262 ARCHITECTURAL TECHNOLOGY IN THE BUILT ENVIRONMENT
CCN2269 ENGINEERING GRAPHICS AND COMPUTING
CCN2278 TRANSPORTATION ENGINEERING FUNDAMENTALS

利申 phy底好差

要轉五科時間
Add drop god
我會努力讀書架啦

咁癲5科

有無巴絲打放
ccn2003 A09A marketing

之前亂reg左幾科
依家add 返要搞過啲時間 (前提要add 到)

另外代朋友問 問如果今個sem想讀12credit係咪都係填form? 定直接同office申請？唔該哂

轉科

kimberly

請追post 我呢個post有講

好 唔該哂巴打

#293

個半鐘後到我

add drop 五科

祝你好運

CCN1003 Chinese Communication for College Students MsKong‐suetFU
求評啊

就add drop
想問多次
Eas2, Agnes pui ,Jane chan, Isa chan ,Vivian Kwan
邊個會好d?
同埋econ , June fung, Rikki Tai, fione Chiu, Aggie Chei, Samson Chiu, Janice Choi 又邊個好d?唔該

求神拜佛俾我 reg 走朱波

same

Reg唔到discrete structure 唔想做人了

Eng mech?

好

我都成功轉過4科 加油 其實唔難

isa aggie

我係

今次add drop完咗
下一輪係幾時
乜撚都轉唔到

好 唔該晒

聽日仲有

聽日係全世界都reg得？
我見佢個時間得今日

都係45min

係咪同樣時間
定係遲d公佈

另外想問下
Add drop 果度係咪有得drop一樣add一樣同步做？係for轉gp 定科？
同埋係咪有個位係禁去排後備果度
有3科再搞，驚搞唔到

Email 寫29 and 30

你睇下add drop tim 果度有冇講，冇就應該等5點幾全世界完再出

push 求靚龜only

add drop time 寫住29號冇寫30號

今日完曬咪出30囉

應該係等今日全部人完咗 add drop
之後（例如今晚）再更新聽日嗰個時間

唔該哂

唔識add drop

收fm raymond位 2舊收唔收到

仲有一個鐘

終於有day off

屌唔記得set preference 等佢幫我轉

你指email左先？

有個function 係indicate subject preference嘛，唔記得set

無得add FA

RoyNG 教 Engineering Math 伏唔伏
定andy ho好啲

我timetable得呢兩條友揀

有冇人放2048 嘅A03A
A02D換A03A

屌CCT永遠0 vacancy
冇人drop到 冇人轉到

追post啦 唔好咪爬文就問

有冇人中史係a02d 我係a02c想轉去a02d

屌 明明啱先finish左 但finish完又無show

我

求放2185 a01

有冇人想由A32轉A07/15

我頭先入咗去，是咪大佬你放㗎？
唔知你有冇入到我吉出嚟嗰個vancancy

求 CCT 103D 轉 103A/B/C
CCN2014 102C 轉 102A/B

我去左02b 不過仲好

好人爆4

求好人放food hygiene A01c

一定唔得
身邊識既人拎a+都係佢教
上堂教得清晰, 又有得早落堂

(真心)求hhb japanese 1，200蚊

屌我淨係唔想見到pauline ho
4舊收唔收到

真心求 food hygiene A01c $200有無得諗

2:30仲未cut我出去????

Personal financial planning
Yanny教成點 好驚係伏

Miss 咗個add drop 仲有機會？

我都未 繼續reg緊

由12:30 reg 到依家

…屌 返緊工reg緊 同事就我無得食飯

load唔到

幾點完

vancancy 0

為左我同事既肚 有無好人高抬貴手放個food hygiene A01c

vacancy 0

正正常常啦 上堂有啲悶

00000000

12:30-1:15 完

00000

但D位都係000000000000

Sem3 淨係讀得4科 又add唔到 點算

係.... 由12:30reg 到依家都係000000000

reg唔到

0000000000

Mkt Gordon IP 算唔算伏

0000000

遲D開學仲有

其實依家係咪到HHB 個邊add drop?

大伏

Pish

LA有無人放101A阿

全部都0 reg你老母咩

係囉

0
0
0
0
0

gender issues 101C求101B

因為below credit 轉唔到

CCN3106 Introduction to Social Research 101A換101B

笑撚左LA全部0000000000000

2250 得兩個位

唔撚係0到完場呀

屌啦

000000 reg條撚

準備自修

朱波好

食屎啦呢獲

000000000000009

0000000000000

朱波世界第一

求中西溝101C，用101D換

呀 我想reg科呀

多謝add drop god

幾點完場？

搭3

求放1003 GP140

屌。0撚完未

垃圾system

2017 lau kai yiu 有冇人識？
Reg唔到benny

CCN2002 ECON同CCN2053 CHINESE MANGEMENT邊科好讀d?
同埋fione chiu伏唔伏?
利申:dse econ拎4不過用中文讀

求換!!!
CCN1047 104 換103
CCN1048-102B換101A

1047 103換108

fione ECON首選

想入on jai邊有咁易

求換！
CCN1048 102A 換 101A
CCN1047 110 換116
CCN2231 101c 換 101A

LA101full 正常 安仔教

ccn1047 冇再郁過。。。

我都知 ,曼慘我係咩Dr Bartholomew LEUNG未聽過

3:00仲REG到

你咩換

放棄啦
reg 到都唔reg啦
000000000000

放左

2042 郁下好喎

PUSH!~~~~~~~

原本想reg kiki

ECON易唔易B+ABOVE 係咪讀既野同中學差唔多

2250 reg左104B

感謝

reg A做同學

@Doxygen

有無serina 嘅同學啊

我同2個fd都104B

我都係104b

有底食老本至少B+到A

104 個lecturer係咪教得好

係呀

serina上堂好悶 俾分一般

1003 120換112/114/141/144

屌你老母
我三點半先有得reg但係一早已經0000000
咁我reg條撚？

好 咁我安心翻啲

推

另外
CCN1003 A36換A09
CCN2113 A02A換A02C or A03A
CCN2123 A01B換A01D

有意留TG傾

係咁唔fair,因為我地都冇

我要Maggie 呀

PUSH AGAIN,冇1048都想換1047

我屌 食已硬

On9 system

CCN1003 A30換A04

我要Kiki

唔彈咁搞笑

點解我兩班有成粒鐘間隔佢都話incifition travel time 係咪痴線架

咁睇嚟我都係咁先

屌你啦 我F5咗45mins都reg唔到佢 你話呢

唉

我indicate subject preference嗰度諗住del咗個request佢 但當我撳咗確定嘅時候佢同我講夠鐘 咁會唔會cancel到

有無人上過kit yin chai 1003

A06b 想換a04a/d
科mkt 頂住晒所有野

freshman想問,如果induction無去到會唔會rip

會 唔好阻住曬

臨尾ccn1047郁一郁
調到day off

冇彈出去 仲可以reg

加1

Ccn1047
110換115/114

偷雞

今個 sem 可以自修 eng mech 了

想add一科GE科啫

好心00000000就咪話比人聽可以add drop啦
比假希望人

00000000000

0000000000000000000000000000000000000000

係一開果下有郁過 之後都冇郁過

ENGINEERING GRAPHICS AND COMPUTING reg 到上個 post perferred lecturer

ccn1033 求104 我106

屌佢老母0000000000000

ccn1047 求114，我有115

換安仔係冇可能嫁啦

F5左成25分鐘都係冇vacancy

其實係唔係真無位

WK過HHB?

應該係少人一齊 reg 掛
eng maths 居然轉到 Ron

屌我想要maggie

D engine科完全0 vacancy

有得轉梗係轉

呀！！！！！！
2250變曬全部0

0 vacancy reg條毛

我要maggie呀

reg 咗on jai

屌你老母00000000000

2250冇on jai

咁reg咗邊個

Roy NG

唔識

冇架喇
除咗 eng mech 要自修之外其他都轉到啱lecturer/一開始唔使轉

我都唔識

你Maggie?

Summer讀咗一科，點樣申請減少3個Minimum Study credit？

上面咪講咗，你都覆咗

屌係喎 sor

Maggie
唯有sit堂

200蚊收fm A02 Raymond位

嗰表都唔識郁嘅

有冇人CCN2269 101A既同學 想轉 101B

有冇ccn2239 102A轉102D

聽日仲有冇得reg

仆街 讀得4科 想reg一科GE啫

第一日已經難add drop
第二日

有既聽日覆吖

求jap1
101 $500
104/105/a07/a09 $300

已放棄

唉咁遲先有reg 但係都reg到兩科
真係算係咁

想問下
如果我SUMMER SEM已經讀咗一科
可唔可以寫信俾personal tutor 將個minimum credit改做13讀4科

你有offer都唔拎

103a想轉去103d

追post啦 講撚過啦

然後SEM4 讀返6科 (本身英文2咗 SEM1要讀PE )

0
0
0
0
0

CCN1003嘅A28有冇人要

過晒鐘仲add/drop到 有冇有興趣呀

有冇人聽日可以放mechanics1 朱波都得

睇到聽日幾點了

想問
CCN 2042 computer programming:ken Tsang
CCN 2269 Engineer graphics and computing :Coriolanus lam
伏唔伏 有咩建介

上個 post 已經有講 係時候爬文

HHB拉把冇左printer.....

我相信 1130 都係冇乜作為
reg 走朱波冇望了

唔想聽日又見到000000000000

想問聽日add drop時間係幾耐？有frd係幾個鐘我得45分鐘

我係45分鐘

45min

最好今晚推爆post
唔係等陣聽日0000000000先再開新就煩

Ok

Add drop god俾多次機會
唔好00000000我

Add drop god俾多次機會啦

推到 reg 走朱波為止

你應該好啲 我撞撚咗103 之前有幾次機會都reg唔走

Probability god

我一次 103 104 都見唔到

試下開學之後先change group
上個sem試過由830轉930，隔多個星期再轉埋落1030

CCN2032有無人放A01A 唔想放6點

Add drop god 俾我reg到啦!

好Lecturer >時間

我想讀日文呀 唔好00000000啦

仆街了
103 返星期三 咁搞法我要返六日
104 同另一科撞到正
咁可以自修 eng mech

我今日reg左2250 104搞到返6日

推一推
有無巴打肯下個sem先讀

Reg 六日嘅話一個月車費要多一百蚊
我唔想咁快破產
自修算

CCN2201 CHINESE FAMILY AND CULTURE - Dr Andrew HUNG

有冇人知呢科伏唔伏同讀咩? lecturer又如何? killer?

本身 2250 103 返禮拜六
104 都係星期六
冇所謂

感受吓我sem1嘅滋味

返6日堂真係第一次試
不過我基本上日日都返hhb
於我無別

send email 比cc office

果然係學霸

你先係 拎A都唔滿足 唔開心

我有4科因為mt冇撚咗

推post

Add drop god可憐下我ok?

咪洗版

硬食朱波堂都嚟推

有無人讀CCN2007 Business Putonghua 想A01轉A02
Telegram: Hopegpa4.5

拜add drop god

我都唔想硬食

咁要拜add drop god

LA調唔到去101就乜鳩都調唔到

好難喎Ching on jai咁熱門
邊有人drop

On jai我幾多錢都唔drop
LA我又上唔到Maggie堂

本身果班係Maggie
主要係LA調唔到去101 其他科就郁唔到

Maggie 教真好

3106全部都0真係reg條毛，除非有人reg走，如果唔係大家都唔洗旨意reg到
好心CC就加多幾個位啦

但maggie嗰班嘅時間好19
搞到我另外兩科都調唔到

嗰陣咁好彩自動分到好Lecturer
但中0830

我有科GE撞左Maggie LA lecture

我都唔知咩料 我明明睇個course timetable eng math冇撞其他科 佢老母個system話我撞咗

係咪做lab嗰啲撞？

lab tutor 上

冇lab 堂 lab係tutor 上 一定冇撞

Phy1 lab唔係tutorial 上

Phy lab喺tutor進行

Sem 2 係 tutor 做 lab
點解今年又改玩法

原來改左
Phy 1 lab不是在tutorial 進行

拜嚟都冇用
我唔想六日呀屌

我想要好lecturer多啲

我唔介意垃圾時間

半斤八兩不如返少一日捱下另類語言算

唉 add drop god

就嚟推爆唔使洗版

咁要點做

收FM A02 Raymond
AB 300 CD 400
我真係一秒都唔想對住pauline ho
求大神願意讓出raymond

我真係好想上Maggie堂

如果有得揀 sem3讀五科定讀四科好

講真怕咩reg到朱波，每個星期seat埋人地leature+tutor堂咪得

5

咁咪好忙

五科
反正到最尾都係要食返

中伏